有冇人覺得屙清屎果種感覺仲正過打飛機

當啲屎經過個屎眼出黎時果種暢快感同磨擦感正到
仲有屙清哂之後feel到個肚冇咁漲 同成個人清新哂
相反打飛機都爽，但最後會好空虛

Gay

警棍屎痾到一半又縮返入去，又出又入果吓真係爽到…

非gay

呢個真，卡著未屙哂出黎果種feel正到

有冇其他同好

擺明gay

正到hihi

急到就黎瀨，等𨋢果陣不斷縮肛閉氣

一開門即沖，坐落去黃金5秒即刻痾清

之後再抖淡大氣

識野

一次放哂都好正，一屙完feel到個肚空哂好清新

當我聞到篤屁臭到屎咁

我就知機會來了

Gay到咇屎

有時打屎震 高似內高潮咁

咁撚大個仲肛門期

感受到刺激肛門時帶來的新奇感覺

試過飲完牛奶成肚氣谷左一日
一屙好似爆炸咁d屎飛到貼住個馬桶實一實 要搵刷先整得甩